(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

有隻狗仲係到開post抹黑黃店，大家睇清楚d留言 認撚住佢哋嘅名 逐個block，block之前記得原因mark係狗

抹黑黃店既狗！

仲有好撚多啊！

呢到有大量post，留意吓入邊有d留言係現職嘅狗，block之前記得post上黎大家注意下

大學生輔警計劃

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

[AUS2017]大學生輔警(狗)計劃

10月14日警察大招募討論解答區

[警察]2018年警察招募解難區

警察招募日(夏季)討論區

岩岩簽左pi約

一定要狙擊班狗，我已經發現有幾隻狗會喺人地post到留言放負 話抗爭根本冇用 失敗撚，千其唔好俾佢哋帶到風向

Push

推

重點係現名
佢哋99%改咗名

唔好block 要follow

push

唔好block, 再開清單提醒其他人

少出 post 嘅可以直接 block
成日出 post 嘅 block 之餘仲要追蹤
一見到佢出 post 就屌柒佢

拉

咁都畀你諗到
巴打好波

大家可以Google下 投考警察 招募計劃 後加lihkg，仲有好多post喺度 唔好放過啲蛛絲馬跡 一次過捉晒班鬼出嚟

而家又捉到一隻，麻煩大家望吓佢哋嘅名 俾啲印象 有冇喺其他post見過佢地留言係似曾相識

要記埋id先得

樓主有張圖Po埋id

Name list + no.

佢話佢係狗，但又支持武裝革命爭取香港獨立
割唔割好

佢係2016年講過呢句野，今年2020年啦 一早變咗質啦

推！

已經有兩隻mon post狗負評左

可能死撚咗，佢呢一年都冇喺連登講過嘢

擺到明假㗎啦
曱甴第一句誓詞係效忠港共
點會支持獨立

原來吉魯條反達煩膠係狗
合理晒 抗爭初期 次次有咩大活動之前 佢都實出達哥post 分散 但果時又真係好多連登仔比佢帶到轉移焦點

呢招又醒 分分鐘幫佢地搵埋仔都得

lm

係咪毒步天下

乜咁on9
專登入考警post話自己passed?

其實黑警有冇isp email?
佢哋自己製唔製造到

樓主好波

網絡世界想洗底

推啊

以前已經知
但提醒下都好

祝咁多位啊sir喺連登部一帆風順！

又搵到個post，大家幫手捉狗，然後post俾大家睇

[警察]2017年警察招募解難區

樓主做到嘢 幫你推

聽日得閒慢慢逐隻mark
做得狗都係垃圾不如社會毒素冚家剷最啱佢哋

你filter走波台膠之後應該就係嗰啲

註冊........................

乜原來是咁
之前連狗話新會員人數其實唔多

推呀推呀，有用有用

樓主

留意留意

乜鳩嘢燉係抺黑黃店 真心膠

黑警死全家

成日見到班警甴留言
Block不如follow住正視聽

岩 應該follow 唔係扑！

做乜撚
個post名已經曲到圓

定樓主以為燉係黃店

有知名五毛認證呢個po

其實係我冇睇清楚

我覺得依下係樓主柒左

約定煲底相見

好撚多狗，運動未完過，黑警死全家呀

我認柒左 真係睇漏眼

點解你個名咁熟 好似成日見到

佢新進5毛嚟

呢條五毛黎你都唔識

深夜推一推

梓樂 我們沒有忘記你

屌，波台啲假膠真係好撚煩
入去啲招募post問啲好撚認真嘅問題
你以為佢實係狗啦
點知起完又好似唔係

你話係就係呀

多謝樓主幫手整合
推

好想知呢班假膠現實中係點
係咪會好似前面個巴打咁講 又甩皮甩骨又弱智

雨革後考狗post入去討論，
就算考唔成比人當狗都係抵撚死。

呢隻係狗喇掛？

可以block + follow

層豬咁快手做到野

我要呢個po聽朝仲係熱門

其實我哋要諗多啲滲透藍group 等路線，連登咁大咁公開俾警甴俾藍搞好正常，但我哋又真係好少搞到佢哋內聯網，除咗Save HK page其實佢哋係咪冇比較大嘅platform ?

Whatsapp group係最好方法 鳩入啲谷實中幾個
都係果句整合曬先post出黎 連登好多人睇圖唔睇字

其次mon微博抖音嘅官方帳號日日都有驚喜

好難，連登仔行得太前，四年前已經嗌黑警死全家
啲狗驚都鳩縮晒

屌你老母頭先google左
笑撚到抖唔到氣

推

順手留名

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

有用post

好波

推
推
推

啱啱有個輔警係手足
轉個頭就起n年前輔警底...

如果我係班狗 依家一定疑心重到仆街 覺得輔警唔夠忠心
咪就係好似依家咁起哂所有輔警底
然後借啲意叫人blk哂佢哋
防止有白輔警爆料

真係唔係咁嘅話
我覺得唔使blk 只需要follow哂佢哋
一有咩動靜做推拉師就可以

大家睇路

推上熱門

推兩下

笑死

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

整天活在抓鬼世界

推上去

求list去block人

呢隻係真狗嚟
識啲術語

Ching真心膠？
波台狗大起底個post擺明係成堆人玩膠

唉，希望留過言個班冇比人捉。。
如果唔係對返出生日期再起你ac做過乜

個吉魯之前咪係咁追擊達哥

巴打你思路咁清晰，
你唔講到咁白，我都未get到咩事

我記得5 月前有隻cid狗上黎口開你問我答
被人屌到傻就留句「唔記得呢度連登」就潛左
6月之後冇見過佢上水

Cctai手足原來係真心弱智架屌
唉咁樣仲點救港

收藏下先，遲d block

我有一個
Cid黎 5月出過po 6月就潛左
現名： 奴工處專員 ID: 231636

［大平反］為警察工作平反

推！最好起埋佢地底

其實我認為連登冇大家想像中咁多鬼、五毛
痴線佬就大把
毅進仔邊有account
有mon post狗就一定係真嘅
不過唔係工作需要，應該多數都唔會點留言

有一隻真cid 狗 之前自爆過
而家改左名 之前幾個月po都帶緊風向

不嬲架啦
郁d就話你係狗
一係就pr公司

唔好以為你打左個8個字就係手足！
你8個月黎有無每次落場
有無比人拉
有無比人落charge
(如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無日日落樓做文宣 叫口號
有無打狗
有無裝修
有無捐哂全部身家
有無比屋手足住
有無賣埋樓捐物資
有無派飯卷
有無坐過48
有無案底
(同上如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無訓住覺都要叫光復香港
有無唔番工唔讀書 24x365出黎上街
有無搭過黨鐵

如果以上有任何一樣野你做唔到
你都唔係我地cc台認可既真黃絲手足

根據cctai標準 連登大約有500個真手足
如果唔係你就係連登30萬個警察 五毛分化風向狗 pr公司洗地入面其中一個

仲有唔準睇tvb， 見到其他人睇tvb都應該打爆部電視，否則一律係藍絲五毛分化狗

樓主好波 推

我有起底睇
有啲都有正皮
我大惑不解

毒步天下成日出廢post

唔可以block，佢唔出post都可以留言嘅啫，所以唔可以block佢，要keep住提其他人

搵一搵返原來條撚樣7-8月個陣係咁帶風向
20年暫時唔見有覆po 應該係ac黃左棄用左

點會無咁多
中共不嬲都中意用言論帶風向
啱啱韓國先有板你睇
有學校電郵就申請到
雨傘後幾年，好多人都當同黑警無發生衝突
班狗上嚟留言食下花生睇下潮文有乜咁奇？

［大平反］為警察工作平反

我上面已經有隻真CID
7-8月個期係咁帶風向

毒步原來係狗 唔怪得啦

繼續
現名： iloveumomsdick ID:185645

有啲真心膠以為自己好撚醒㗎

點會14年已經嗌死黑警
16年啲狗已經mon住哂本土派行動啦
17年大把連登仔去考警添
我信大把狗上連登呀

只係上咗連登咁耐，個人覺得啲post唔係真係好多狗、五毛啫
同埋我覺得用行為去分辨，點都好過用身份去分辨

我希望有日大家唔使靠捉鬼嚟避免俾人帶風向
而係自己有獨立思考啦

警務督察study group

岩岩簽左pi約

呢到好多留tg唔知仲有無用呢

加埋HKGOLDEN
可能佢地會用一樣名

兩個我都搵過冇乜料到

留埋電話

波台狗玩膠玩分化
係共犯 一律槍斃

支持

樓主真心勁

點為止分化
有唔同意見就比你地屈架啦

人地玩膠 樓主就真心膠

tui

WOW

幫推

叫admin block9哂啦

就係呢d搞到我要做p牌

咁都有得懶

sor應該加埋五毛

係真 Fced

笑到傻左

注你老母册
香港人咪撚用蚑那殘體
係註冊

波台警員名單大公開 v4.0 歡迎補充

睇依到會多d

我發現入面好多留言既人，好多都係無po過野
一係就得一兩個，可能洗曬底嚟吹風

餓底

黑警上黎同我哋香港人隻抽！！！

你試吓google 佢個名
乜都搵唔到
好多都冇喺連登留言

其實運動初期大家係出面食緊tg打緊個陣，開個連登睇就會見有一班人係到開post反達仲推到幾十版，入面有幾多狗冇人知，但一定大部份都只係開住個live當抗爭既花生友囉，俾人帶到風向既其實都on撚9

你似真心膠多啲

個起底po明顯假膠

呢個一定最撚真
次次返屋企睇連登嬲到癲

太子站呢家好撚多人！！！

係咪依班
你講果d開live當抗爭
Cctai最撚多

連登真係好撚多狗你見16年個黑警你問我答推爆咗6個po就知

要Block and follow，人人有責。
Push

咁點解你唔屌cctai冷氣軍師
次次出去成班係到開live討論

唔好block，用 Chrome Highlighter 螢光筆 Mark 住佢哋個網名。方法如下:

狙擊啲過街老鼠。一隻不能少

如果唔怕麻煩可以係啲tg群組到揾下佢地有冇講過野
有啲係用緊文宣圖做icon

612之後仲想做狗既都唔係無辜

Pish

我同朋友私底下成日都屌
早排大把前線心聲都係睇少啲連登
不過慢慢接受有班人就係唔會出嚟，或者唔係次次都出
唔理鳩人哋點抗爭啦
反正呢場係一個人嘅革命，極其量都係加埋身邊嘅戰友

我覺得上嚟鬧佢哋都係分化㗎，不過唔代表唔做得
我都成日分化泛民狗，因為佢哋值得被分化
但事後就會覺得，都係為啖氣
為場革命好，係應該珍惜同路人

係 其實出面有事發生緊
連登好熱鬧討論 無咩值得開心
證明永遠有班人都係唔會出黎

正解,hi light 狙擊佢

可能因為喺寫文、出post呢啲論述上
我有啲我好尊重嘅手足、前輩
所以就算佢哋唔出，而家都唔會太嬲

不過得把口嗰啲，話咩點解咁蠢...永遠要留意住後面有冇人...呢啲另計

thx巴打

好文幫推

咁鍾意上連登

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

跟住黎逐個block

有用post永久置頂啦

我一早提出過 俾人屌返我轉頭

收到風反達哥既都係狗

推下你先

我覺我要整點都特

Hi汪汪

推一推先

同對5毛既方法一樣 逐隻出post屌

求list

On你老母 你一早係我個追擊list到啦

Olivier家族都係

唔想手足變condom就同我入嚟

抓你老母咩抓

要追擊呀

下 我年幾前識隻狗 依家仲做緊既
佢同幾隻狗仔都有AC啦

唔想手足變condom就同我入嚟

幫幫台灣寶寶

pish

成堆波台假膠樓主仲咁好心機狙擊

班撚樣幾時死全家！做狗唔做人，一定大把報應！

可唔可以整個list集齊所有資料

推醒下大家都要既

我揾唔到了

有d post見到3年前已經叫佢地黑警

老老柒柒，口一直叫佢地黑警，又講到點衰
最後咪成班人衝入去為人工

一定要block再加remark

up

反臥底師

好L多

推到熱門

用Google都搵得返

推呀

推追擊

uo

一直都講波台狗有問題架啦

睇下爭在係 一毛集團, PR 集團 定 黑狗啫
其實都幾肯定 3 樣都有
因為佢地啲 post 實在太有問題
而嗰種圍威喂程度更加係集團操控先會做到

做得好

新一批五毛打手，黃左好耐

你班黑警單機啦

波台狗真係煩過閪

見到幾隻波台狗

樓主好波
推推

strong post
up

收獲豐富

唔出奇做狗一定係爛賭賭滾爛嫖，好多狗都欠落街數。因為學歷問題佢哋私人市場根本無競爭力難以還債所以一世要做狗

Strong post留名

燉係楊明嗰間喎 嗰個反話post黎？

每一次狙擊佢地時，可以attach埋呢個post，有證有據，廢撚事佢d同類幫佢地不停spin

樓主好有心搵到咁多隻

多謝樓主咁有毅力

巴打好波

可否永久置頂

我係白警

毒步天下油頭毒撚都做到狗

Pushhhh

係就爆料 等緊你

無能力嘅人先會做警察
學歷？無
技能？無
智識？無
咪走去考警察囉
我係你哋都睇唔起自己
中英文都唔識多隻
其實你吔嘅人生已經完咗
永遠個圈子都係班井底之蛙(低文化、低教育、低質質)
事實就係事實

咩十卜ching
吉魯
全部垃圾

個條撚樣我冇記錯佢以前成日開post屌90後

又圍爐打飛機，連登仔專長
佢地比你地狙擊好撚驚呀

一定有喇

支持樓主

好賤

直接放名 id list

俾大家知道咩人係狗竟然有人會話圍爐打飛機

樓主好波！

想睇波台大起底
有冇link?

這些極端恐怖分子見到真身，為了香港為了中國要把它消滅

推推

ching好似有喺名單

大把
真你有排捉

勁呀巴打
Pushhh

想搵自己

你都係狗隊一份子？

波台警員名單大公開 v5.0

咁想起波台底
一早有po啦

波台警員名單大公開 v5.0

我拎到份名單！

會員號碼！

Make a list, please

連登仔做咩又開連登AC?

推
大魚上釣

波台警員名單大公開 v5.0

已fc
有9成真

Ching好醒
Followed all

係呀，你出街都可以立即分辨係人定係狗，then?

連登神探

波台警員名單大公開 v7.0

最update version

手足好波

人地係cc台最活躍冷氣軍師黎架
雖然曾經蠢到唔識分學警同ptu
不過已經叫連狗del左個柒post
宜家已經唔柒架啦

有冇it撚寫program 揾哂啲狗出嚟？

上連登 勿認真 樓主以為玩緊facebook

可能玩緊膠啫 觀察先

之前有一堆係網上勇武老點手足中伏

無見一排又多咗

唔好笑

唔夠你柒 點啊係咪好驚空投啊

應該 刪除左個 改名功能啦

唔驚
你都唔會出街既
冷氣軍師

樓主幫手pin起我份名單佢
要趕絕佢地🙏🏿🙏🏿🤬🤬🤬

請樓主置頂

上熱門啦

好彩連登有起底功能 逐隻捉

3萬黑警
應該唔少都有高/連登account s
特別2x歲果班

今年6月前
黑警前黑警後 其實係好少部分人咁叫
整體市民都無話對黑警特別反感
雖然都知班友爛仔底

連登呢個光譜最激進的討論區
都可以長期存在警察招募post

整個警察形象崩壞
是721 成日覺得諗721
果條友真係奇材
美國國務院都針住721來講

有無黑警可以爆下料
到底邊個天材度條橋出來

好出色啊你！

Push 黑警死全家

利害

好大粒核彈煲大佢

成班畜牲 豬狗不如

竟然有5毛仲夠膽入黎挑機

代表d咩呢

其實代表咩我冇意見 等比其他人睇下覺得係代表咩

連仔會唔會幫到手起佢哋底

巴打有心起哂D撚狗出黎。個Oliver咁撚on9,本身以為係3毛,點知唔係人係狗

吹兩咀就係狗
衰撚過班C9收垃圾WHATSAPP
FC係咩係咪唔記得哂

等睇人屈我係狗係五毛

有冇快d/方便既方法？

波台警員名單大公開 v7.0

點睇依份野

分得清學警同ptu未呀冷氣軍師
過左大半年好心學下fc先出post啦
醒目仔

呢份野有哂圖一定係真架喇

我地會分析啦
分析完唔係狗咪唔係
唔洗咁緊張啵

同埋你咁串咀我諗你好極都有限

冇緊張
恥笑緊個軍師姐

block 就自己呃自己，應該 highlight 然後狙擊，唔好畀佢哋呃到用app或者新手。

黑狗最鐘意就係踢狗，波台有幾多狗大家心照啦，好多都資深高登過嚟，記得個陣成班崇拜波台狗真係笑出黎

死完男家死女家

推！！

之前殺左咁多人
HACK左好多A/C啦

Posh

好過你呢d 放負失敗撚

推推推

唔做冷氣軍師又點玩空投啊 你入邨未啊 睇住上面喎 有頭盔都冇用架喎

呢個po正,一下子block晒d狗

全撚部死全家啦垃圾狗

推!!

樓豬真心膠比啲假膠引左出黎

好post要留名

呢隻

冇得唔推啦 mon po狗 含撚啦

咁都起到 巴打好波

推
黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死埋仔女誇啦啦

呢隻9成係狗

推 黑警死全家

All blk
Thanks

又捉鬼

報捷，昨晚拉左119隻曱甴

呢個無得話係波台既人啦？
如果波台既人講得出呢句，我諗你同狗無分別

所有放風留言全部起返以前留言record

一入去block左成堆人

正常

漏左鳩sir？

推 順便lm

毒步巴

有冇人block到入面d人手軟??揮個手

要推

原來我block左呢條撚屌

推
麻煩大家搵到順便貼埋條link出黎
方便大家入去block 7佢地

Oliver吉魯不嬲都戇鳩，呢條友唔會有正常嘅留言，由高登到呢度都係，佢弱智架，一早block撚左

原來十卜Ching真係狗嚟

曱甴用波台假膠掩飾就真

黑警死全家
天滅警隊
刻不容緩

留名跟進

一定有考過，唔係假膠
佢大力支持警隊加薪

咪係囉

有好多ching真係為咗除暴安良先加入，完全唔係為錢，係想喺體制救香港。 大家都係香港人，都想香港好，何必苦苦針對呢， 唔好搞到人返工都唔安樂。

睇左好多post整既name list
除左黑警可能，起底發現基本上係膠post同周圍放負
奴工處專員 #231636
Costanza #4492
凳噔登噔登#26505
2real #52712
送你綠帽身體好#22584
英雄想見綠瞳#28504
Oliveir吉魯#36143
同埋發現係呢個post有兩個幾活躍放負，起底又覺得怪怪地既人：大英帝國，十卜ching
P牌仔唔識嘢，可能睇錯，各位大佬

推左先

置頂

wtf

吉魯可能只係假膠
十卜ching 就真藍

IVE仔阿SIR你好
班狗多數玩分化 放負 失敗撚 做乜都冇用 大家留意下

有撚講錯？

有無人整合Id list
大家全部一齊follow
一出post 就知

d五毛真係好驚係咁屌樓主

我成日鬧條友泛狗
點知真係狗嚟

有人唔做去做狗

死全家啦死黑警

波台玩膠都比人狙擊

我黃到發金

做咩有幾個波台假膠都當係

IVE仔阿SIR你黃？睇下邊到黃？你老母底褲就黃

大佬出個id list 番你mark左係狗既狗好冇

fc咗，呢份嘢係真，做咩唔置頂???

波台警員名單大公開 v7.0

出咗

波台警員名單大公開 v7.0

Fced左
唔洗解釋

鳩蛇都無？失望

follow 阿SIR

繼續扮假膠遮掩

唔洗搵啲假膠post掩飾

標題應該改做，有十幾個黑警扮連登仔會唔會好D

Yes sir！已經確認左你警員身份 FCed 唔洗解釋

你d fc好流架
你都fc左 ptug係學警啦
最後咪又係柒左

根本有一大部分都係波台假膠

吹咩 阿sir乜你咁得閒成日上連登既

唔似你咁得閒229講到咩太子站點點點
原來都係哩埋係屋企出post做軍師

其實部份波台假膠唔係阿sir 但至少都係五毛 睇實佢地 冇一個可以放過

連登仔仲喺度附和話黃店一定要大大力屌

咪係

阿SIR 你班伙記可唔可以唔好咁細膽？空投都驚？大不了咪死

都有啲用

推，各位做野

退後兩步就叫驚
你地d傻仔就最撚勇 衝完俾人拉
一晚110個

假膠唔洗付出代價呀
當狗處理

毒步係狗

Hello空ac
做人唔洗咁惡既
唔岩睇可以留完言之後當無睇過
大家會自已分析

你老母就傻

不過如請連尼住封曬佢哋啦

黑警等報應等天收

有PR公司

Lm

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

我擔心連尼住
佢好耐都無出過聲了

有時真係登出面班傻仔慘
青春同命就佢地出
彩就cc台軍師拎晒

有咩高見呀
講黎聽下

Lm

推。

推多次，樓主你真係太出色啦

Up

希望後生仔唔好再信cc台d人送死啦
班友淨係出post自己係唔會上街架

推到佢哋acc全面被孤立

終於現形啦？又話自己黃 你條底褲黃啊

唔係都睇到咩,咁落佢哋個名度見到個新名喎

因為黃
所以一直叫班後生唔好信你地d軍師送死
衰係佢地受
彩係你地拎

特別係呢3條冚家產 最叻就喺屋企睇直播，開/推完po就當自己做咗嘢

多人支援不散水，旺角手足反推警，理大愈來愈多人

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

守中大是為了吐露港東鐵，守理大是為了紅隧，真正兵家之地

樓主都係229叫人出
樓主自己都有出 不過只係哩埋係屋企係連登出post既出

多謝你提供 分化既示例

大家注意下 呢d係狗仔分化既招式

應該追擊佢地，每個post都話俾其他人知佢係狗

LM

呢d唔係分化係事實
229你只係係連登出post咋

阿sir我真心好擔心你地班大sir當你地係擋箭牌 又話警隊好有義氣好團結既 大sir對你地咁衰 不如去老豆搵仔督灰啦

你咪就係大sir囉
拎班後生當擋箭牌
後生係街衝 自己係屋企出post

慳番啖氣啦死黑警強姦犯

五毛P牌仔
為咗社會嘅安寧，香港喺時候撥亂反正了

咁撚多狗上連登？

前幾日收信入左

追擊下先

留名推

又多一隻狗

言論自由, 有黑有白會員

殺黑警百

殺黑儆百

你幾時返鄉土?

推爆班死黑警

Blocked 咗好耐

你起佢底

條友開post扮護士

但講啲嘢完全唔合理

話男病人通常唔想男護掂佢喎

分男女病房點樣唔俾男護掂真係拗晒頭

好撚勁

Lm屌佢老母

hi sir

佢係阿蛇

真

係，5毛list有我

推呢個
黑警死全家

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

手足 好波 追擊班狗

燉係黃店？

我睇錯野 條友假膠黎 其餘果d先係阿sir

鳩Sir呢？

辛苦晒

唔好俾假膠擾亂視線，專注2014後考過曱甴/現職曱甴

如果我係狗嘅話，就由得你堆軍師繼續喺呢度橫行繼續水傻仔出嚟送頭啦，甚至好支持你地，咁咪早日拉晒你地，唔駛日日ot囉，駛撚喺度屌你堆軍師咩

我以性命及人格擔保 十卜ching 唔係黑警

會員編號ok?
唔好bloxk，要follow
一開post就狙擊佢老母

本身我都仲有1成懷疑 求下你唔好兜啦 好核突

連仔應該查下佢地用咩isp email申請？

認真 我岩岩食飯見到你個留言笑到噴飯
你打呢句野之前有冇笑

輕輕一推

又係CCtai同波台

千幾個正評其實唔代表乜 但一次過起到你地班mon post狗同五毛 見到你谷住到火 又真係幾爽

推到1001

IVE仔阿SIR同波台狗互相包庇

你起個d全部白警黎
而家玩串哂個場以後係入面點收風
懷疑樓主先係黑警
以經叫左我個白警fd暫時唔好上連登以免曝露身分

證據確鑿
連登仔以為自己幻想到嘅野就係證據

樓主係有啲料到 竟然識起底

自爆

名都唔改

賤種狗仲上連登

校園台班傻鳩一班真係五毛，另堆係扮五毛，成個台block咗佢OK

祝睇緊post既你快點肺炎死

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

咁都中計 唔怪得做狗

通常一POST出黎都會收到兩三千個負評

有用post推

33

仲有

認撚住呢班阿Sir

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

連登仔好撚蠢

仲有鳩硬無親戚都係警犬黎，成撚日出post 屌達哥

Well done bro

成堆警察報到

有冇不容菇息SIR？

push

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

中共果套佢地學齊曬

D名多數同性有關

好野

做狗都鐘意開膠post

覺得自己係除暴安良咁正義點解唔敢同人講自己係當差

啲警甴悶撚到上連登

ban

黑警 吊你老母

721 831

黑警武漢肺炎死全家
一個不能少

入面仲發現兩個

會員一言堂

知名黃店-燉？
呢間擺明係藍

樓主識玩

咁撚多毅進狗

又un又搖唔係

推到全世界都睇到

呢條撚樣喺高登已經成撚日抹黑90後

其實連仔會點做？

其實叫波台狗真係無咩錯 好多狗就係鍾意潛藏係波台

Hi 狗狗們

其實我真係唔係9up

有消息指：有狗撈埋外圍 仲做埋艇仔 嫌份糧唔夠

條撚屌一向係分化狗 成班又on99跟佢玩膠

鳩硬黑警同佢應該係真同事

推

(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

班偽進仔 又爛睹又爛屌 十皮一個月都唔夠呀

做警司都收片 仲坐埋。google 下灣仔Golden

警司吳SIR 收規收成57萬

我唔明啲人有乜理由要跟佢玩膠
同埋有咩笑點

忠誠勇顡

雖然呢啲所謂證據弱咗啲，但有殺過無放過

樓主加油

加油

真連登狗

呢個po強

痴線

ching會唔會開2？

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Ching 好波

thanks

係tg行動post的都大把

hi mon po 狗

里

做到嘢

但係淨係查到佢出post 搵唔到唔到佢係邊啲post曾經發言

但我睇返由六月到而家嘅言論都冇藍過 真心似反共

Good morning

希望呢個po唔好被消失

順便睇下佢哋呢排帶咩風向
不過通常都係失敗主義

估唔到達哥係俾狗搞死

呢個人渣

再推！

p牌推唔郁

我都一樣 好撚痴線

經過721 香港有無狗都無分別，太陽照常升起!

大件事

毒步天下都係狗

4月7日警察大招募討論區

點可能唔推

屌 有d波台狗玩膠